點解周圍都有popo嘅？

唔係話人手不足架咩